#  This file is a PO Template file.
# 
#  "msgid"s here are often extracted from source code.
#  Add new translations manually only if they're dynamic
#  translations that can't be statically extracted.
# 
#  Run "mix gettext.extract" to bring this file up to
#  date. Leave "msgstr"s empty as changing them here has no
#  effect: edit them in PO (.po) files instead.
# Translators:
# Poesty Li, 2025
# 
msgid ""
msgstr ""
"Last-Translator: Poesty Li, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (https://app.transifex.com/bonfire/teams/138385/zh_HK/)\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: lib/web_upcycle/pages/intent/intent_live.sface:56
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "About this need"
msgstr "关于此需求"

#: lib/web_upcycle/pages/intent/intent_live.sface:56
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "About this offer"
msgstr "关于此提供"

#: lib/web_upcycle/components/resource/edit_resource_live.sface:57
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: lib/web_upcycle/components/resource/edit_resource_live.sface:160
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add an optional note"
msgstr "添加可选备注"

#: lib/web_upcycle/components/transfer/create_transfer_live.sface:147
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add an optional note about the transfer"
msgstr "添加关于转移的可选备注"

#: lib/web_upcycle/components/resource/create_resource_live.sface:60
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add an optional resource description"
msgstr "添加可选的资源描述"

#: lib/web_upcycle/components/transfer/create_transfer_live.sface:61
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: lib/web_upcycle/components/_deprecated/create_offer/create_offer_live.sface:87
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Amount I can offer"
msgstr "我可提供的数量"

#: lib/web_upcycle/components/_deprecated/create_need/create_need_live.sface:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Amount I need"
msgstr "我需要的数量"

#: lib/web_upcycle/components/_deprecated/my_offers/my_offers_live.sface:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create a new offer"
msgstr "创建新提供"

#: lib/web_upcycle/pages/resource/resource_live.sface:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: lib/web_upcycle/components/_deprecated/main_navigation/main_navigation_live.sface:4
#: lib/web_upcycle/pages/home/home_live.ex:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Discover"
msgstr "发现"

#: lib/web_upcycle/components/resource/resource_actions_live.sface:8
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: lib/web_upcycle/components/resource/resource_actions_live.sface:3
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit resource"
msgstr "编辑资源"

#: lib/web_upcycle/components/transfer/create_transfer_live.sface:17
#: lib/web_upcycle/components/transfer/transfer_live.sface:6
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "From"
msgstr "来自"

#: lib/web_upcycle/components/_deprecated/create_offer/create_offer_live.sface:3
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "I can offer"
msgstr "我可以提供"

#: lib/web_upcycle/components/_deprecated/create_need/create_need_live.sface:2
#: lib/web_upcycle/components/intent/create_intent_live.sface:50
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "I need"
msgstr "我需要"

#: lib/web_upcycle/components/resource/resource_actions_live.sface:64
#: lib/web_upcycle/components/resource/resource_actions_live.sface:67
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "I need this resource"
msgstr "我需要此资源"

#: lib/web_upcycle/components/intent/create_intent_live.sface:63
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "I offer"
msgstr "我提供"

#: lib/web_upcycle/components/_deprecated/main_navigation/main_navigation_live.sface:13
#: lib/web_upcycle/pages/resource/inventory_live.ex:10
#: lib/web_upcycle/pages/resource/inventory_live.ex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Inventory"
msgstr "库存"

#: lib/web_upcycle/pages/intent/intent_live.sface:76
#: lib/web_upcycle/pages/resource/resource_live.sface:49
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Join the discussion"
msgstr "加入讨论"

#: lib/web_upcycle/pages/intent/intent_live.sface:132
#: lib/web_upcycle/pages/resource/resource_live.sface:89
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: lib/web_upcycle/components/resource/edit_resource_live.sface:82
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Lower"
msgstr "降低"

#: lib/web_upcycle/components/_deprecated/main_navigation/main_navigation_live.sface:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "My needs"
msgstr "我的需求"

#: lib/web_upcycle/components/_deprecated/main_navigation/main_navigation_live.sface:10
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "My offers"
msgstr "我的提供"

#: lib/web_upcycle/pages/home/home_live.ex:39
#: lib/web_upcycle/pages/home/home_live.ex:127
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "My offers & needs"
msgstr "我的提供与需求"

#: lib/web_upcycle/components/resource/resource_actions_live.sface:70
#: lib/web_upcycle/pages/intent/intent_live.ex:48
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Need"
msgstr "需求"

#: lib/web_upcycle/pages/intent/intent_live.sface:103
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Needed by"
msgstr "需求方"

#: lib/web_upcycle/pages/home/home_live.ex:66
#: lib/web_upcycle/pages/starred/starred_live.ex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New offer or need"
msgstr "新提供或需求"

#: lib/web_upcycle/pages/resource/inventory_live.ex:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New resource"
msgstr "新资源"

#: lib/web_upcycle/pages/transfers/transfers_live.sface:41
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No Transfers."
msgstr "无转移记录。"

#: lib/web_upcycle/components/discover/discover_live.sface:10
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No item were found"
msgstr "未找到项目"

#: lib/web_upcycle/components/intent/my_intents_live.sface:18
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No items were found"
msgstr "未找到任何项目"

#: lib/web_upcycle/components/transfer/transfer_live.sface:65
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Note about the transfer"
msgstr "转移备注"

#: lib/web_upcycle/components/resource/resource_actions_live.sface:52
#: lib/web_upcycle/pages/intent/intent_live.ex:48
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Offer"
msgstr "提供"

#: lib/web_upcycle/components/_deprecated/create_need/create_need_live.sface:61
#: lib/web_upcycle/components/_deprecated/create_offer/create_offer_live.sface:106
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Offer Expires"
msgstr "提供有效期"

#: lib/web_upcycle/components/resource/resource_actions_live.sface:46
#: lib/web_upcycle/components/resource/resource_actions_live.sface:49
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Offer this resource"
msgstr "提供此资源"

#: lib/web_upcycle/pages/intent/intent_live.sface:94
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Offered by"
msgstr "提供方"

#: lib/web_upcycle/pages/resource/resource_live.sface:61
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Owner"
msgstr "拥有者"

#: lib/web_upcycle/pages/intent/intent_live.sface:81
#: lib/web_upcycle/pages/resource/resource_live.sface:54
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Post a comment..."
msgstr "发表评论..."

#: lib/web_upcycle/components/_deprecated/create_need/create_need_live.sface:74
#: lib/web_upcycle/components/_deprecated/create_offer/create_offer_live.sface:120
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: lib/web_upcycle/components/intent/create_intent_live.sface:79
#: lib/web_upcycle/components/resource/edit_resource_live.sface:111
#: lib/web_upcycle/pages/intent/intent_live.sface:123
#: lib/web_upcycle/pages/resource/resource_live.sface:80
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: lib/web_upcycle/components/resource/edit_resource_live.sface:69
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Raise"
msgstr "提高"

#: lib/web_upcycle/components/resource/resource_actions_live.sface:29
#: lib/web_upcycle/pages/transfers/transfers_live.ex:39
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Record a transfer"
msgstr "记录转移"

#: lib/web_upcycle/components/transfer/create_transfer_live.sface:102
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: lib/web_upcycle/components/_deprecated/create_offer/create_offer_live.sface:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Resource I can offer"
msgstr "我可提供的资源"

#: lib/web_upcycle/components/_deprecated/create_need/create_need_live.sface:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Resource I need"
msgstr "我需要的资源"

#: lib/web_upcycle/pages/intent/intent_live.sface:64
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Resource description"
msgstr "资源描述"

#: lib/web_upcycle/pages/intent/intent_live.ex:57
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Respond to need"
msgstr "响应需求"

#: lib/web_upcycle/pages/intent/intent_live.ex:57
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Respond to offer"
msgstr "响应提供"

#: lib/web_upcycle/components/_deprecated/create_need/create_need_live.sface:31
#: lib/web_upcycle/components/_deprecated/create_offer/create_offer_live.sface:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select for which organization"
msgstr "选择所属组织"

#: lib/web_upcycle/components/_deprecated/main_navigation/main_navigation_live.sface:22
#: lib/web_upcycle/pages/home/home_live.ex:40
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: lib/web_upcycle/components/resource/create_resource_live.sface:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Specify a name"
msgstr "指定名称"

#: lib/web_upcycle/components/resource/create_resource_live.sface:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Specify the quantity and units"
msgstr "指定数量和单位"

#: lib/web_upcycle/pages/starred/starred_live.ex:5
#: lib/web_upcycle/pages/starred/starred_live.ex:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Starred"
msgstr "已收藏"

#: lib/web_upcycle/components/_deprecated/main_navigation/main_navigation_live.sface:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Starred "
msgstr "已收藏 "

#: lib/web_upcycle/components/resource/create_resource_live.sface:105
#: lib/web_upcycle/components/resource/resource_actions_live.sface:12
#: lib/web_upcycle/components/transfer/create_transfer_live.sface:184
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: lib/web_upcycle/components/intent/create_intent_live.sface:71
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: lib/web_upcycle/components/transfer/create_transfer_live.sface:30
#: lib/web_upcycle/components/transfer/transfer_live.sface:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "To"
msgstr "至"

#: lib/web_upcycle/components/resource/resource_actions_live.sface:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Transfer"
msgstr "转移"

#: lib/web_upcycle/components/_deprecated/main_navigation/main_navigation_live.sface:16
#: lib/web_upcycle/pages/transfers/transfers_live.ex:10
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Transfers"
msgstr "转移记录"

#: lib/web_upcycle/components/intent/create_intent_live.sface:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: lib/web_upcycle/pages/home/home_live.ex:91
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Upcycle: offers & needs"
msgstr "升级改造：提供与需求"

#: lib/web_upcycle/components/_deprecated/create_need/create_need_live.sface:71
#: lib/web_upcycle/components/_deprecated/create_offer/create_offer_live.sface:117
#: lib/web_upcycle/components/intent/create_intent_live.sface:113
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Write an optional description"
msgstr "编写可选描述"

#: lib/web_upcycle/pages/intent/intent_live.sface:85
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You may be interested in"
msgstr "您可能感兴趣"

#: lib/web_upcycle/components/intent/intent_preview_live.sface:30
#: lib/web_upcycle/pages/intent/intent_live.ex:53
#: lib/web_upcycle/pages/intent/intent_live.sface:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "need"
msgstr "需要"

#: lib/web_upcycle/components/transfer/create_transfer_live.sface:84
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "of"
msgstr "的"

#: lib/web_upcycle/components/intent/intent_preview_live.sface:26
#: lib/web_upcycle/pages/intent/intent_live.ex:53
#: lib/web_upcycle/pages/intent/intent_live.sface:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "offer"
msgstr "提供"

#: lib/web_upcycle/components/_deprecated/create_offer/create_offer_live.sface:78
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "   Create a new resource"
msgstr "  创建新资源"
